<?php xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!DOCTYPE textes SYSTEM "text.dtd">
<textes>
	<dup_chm>
		<fr>Créer une COPIE de cette chambre et ses tarifs?</fr>
		<es>Crear una COPIA de esta habitacíon y sus tarifas?</es>
	</dup_chm>
	<dup_trf>
		<fr>Créer une COPIE de ce tarif et ses bases?</fr>
		<es>Crear una COPIA de esta tarifa y sus bases?</es>
	</dup_trf>
	<sup_lgg>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ce texte?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR este texto?</es>
	</sup_lgg>
	<sup_srv_trf>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ce tarif?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR esta tarifa?</es>
	</sup_srv_trf>
	<sup_srv_trf_ssn>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER cette saison?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR esta temporada?</es>
	</sup_srv_trf_ssn>
	<sup_srv_trf_bss>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ces bases?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR estas bases?</es>
	</sup_srv_trf_bss>
	<sup_hbr_chm>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER cette chambre?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR esta habitación?</es>
	</sup_hbr_chm>
	<sup_hbr_chm_trf>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ces tarifs?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR estas tarifas?</es>
	</sup_hbr_chm_trf>
	<sup_hbr_chm_trf_ssn>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER cette saison?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR esta temporada?</es>
	</sup_hbr_chm_trf_ssn>
	<sup_hbr_rgm>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ce régime?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR este regimen?</es>
	</sup_hbr_rgm>
	<sup_hbr_rgm_trf>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER ces tarifs?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR estas tarifas?</es>
	</sup_hbr_rgm_trf>
	<sup_hbr_rgm_trf_ssn>
		<fr>Etes-vous sûr de vouloir SUPPRIMER cette saison?</fr>
		<es>Está seguro de querer SUPRIMIR esta temporada?</es>
	</sup_hbr_rgm_trf_ssn>
	<act_map_vll>
		<fr>Utiliser la position enregistrée de cette ville comme emplacement sur la carte?</fr>
		<es>Usar la posición guardada de esta ciudad como ubicación en el mapa?</es>
	</act_map_vll>
	<act_map>
		<fr>Actualiser automatiquement l'emplacement sur la carte?</fr>
		<es>Actualizar automaticamente la ubicación en el mapa?</es>
	</act_map>
	<ajt_prs>
		<fr>Impossible de garder une journée contenant plusieurs fois la même prestation!</fr>
		<es>No es posible guardar una jornada incluyendo varias veces la misma prestacion!</es>
	</ajt_prs>
	<web>
		<fr>Entrer un identifiant unique pour l'URL.</fr>
		<es>Ingresas un identificador unico para el URL.</es>
	</web>
	<web>
		<fr>PUBLICATION ANNULEE!&#xA;Cet url est déjà utilisé.</fr>
		<es>PUBLICACIÓN CANCELADA!&#xA;Esta URL ya está en uso.</es>
		<pt>PUBLICAÇÃO CANCELADA!&#xA;Este URL já está em uso.</pt>
	</web>
</textes>
